# เวอร์ชันออกชุดธีมพิเศษลายMinecraft Wii U Super Mario #
เวอร์ชันบนแถมชุดพิเศษที่ใช้ธีมจากเกมของนินเทนโดโดยมีสกินตัวละครตัวไอเทมต่างรวมถึงเพลงจากเกมอีกเพลงด้วยชุดนี้ใช้ชื่อว่าดาวน์โหลดได้ฟรีสำหรับคนที่ซื้อแบบดิจิทัลไปแล้วและรวมมาในชุดสำหรับเกมเวอร์ชันแผ่นที่จะวางขายในวันที่มิถุนายนนี้ที่มา
Minecraft Wii U DLC Super Mario Super Mario DLC Super Mario MashUp Pack Minecraft Wii U Edition Ars Technica 